返工無個西或者父幹 真係賤過地底泥

仲有人欣賞你
轉工啦

父幹有冇關我唔知 不過有個閪真係著數好多 起碼粗重野唔洗做 比人鬧冇咁金 機會多好多(前題係要靚)

有西都要睇工種同比例
一覺唔覺意成個部門係九西一仔既比例你死撚硬
啲後生既就冇你份但大媽級就實jer住哂你一個

有父幹既應該唔會咁早轉工 最後唔洗好快又要train 人